黑店ig shop h.k_mark

我朋友入咗數 之後佢仲問地址嗰啲 確認晒之後
跟住話冇嗰對鞋
然後話退錢一定要中銀
如果冇中銀就要買過對（入數都唔肯一定要轉帳）
好有理由佢就呃錢 連電話號碼都冇個
根本佢冇果對鞋又要扮有
然後仲要逼人快啲5:00前入數
依家好嬲
求巴打絲打。起底

求你老母
instagram買嘢戇鳩仔

戇鳩先ig買嘢

經原廠因為一啲原因出嚟

一係就次貨，一係就淘寶貨扮正貨，不過10成係淘寶假貨，唔呃你呃邊個

自己戇鳩ig shop買野要人幫你起底 你邊位？

又你朋友

叫你朋友上黎啦

呢個年頭仲有人ig shop買野咁撚尻
當交學費啦

關我撚事 當依到facebook?

你的朋友就是.....